要自殺嘅跟住唔會等你, 仲比埋地點提示, 影張相打卡, 玩Ocamp定向呀而家

自從支那有人南下之後
所有野都好撚鬼
1. 對記者友善
2. 鏡頭前少打人
3. 空城計
4. 假戶口話比人拍門
5. 假跳樓

救人還救人
留意身邊可疑人物
留意有冇點相

如果唔係比人撚左都唔知...
增加自己生活成本